三色貓老母輪候區

屌你老母三色貓

實在太煩。阻住我睇post

暫時排緊988號籌
好興奮

呢到有個牌寫住我仲要排大約6日11個鐘先到我

由於太多連登巴打參與
一個section同時要三位巴打上

為左吸引絲打參與
特設假鳩插三色貓老母環節

攞籌

屌你老母三色雞

block咗好耐

佢老母好性感好多人call

連登開壇煩到而家,屌你老母3色狗!

此貼文只有三色貓負皮
連佢老母都正皮

扑佢老母

出出火先

哇
我張飛係462537436
依家先至2537
有冇咁多人啊

排隊，好似已經太遲

用假鳩算

唔想益佢老母

唔使錢，排個隊先，下年七一應該到啦卦？

有冇details??

Block左好耐， 呢條友根本連一毛都唔值

聽講佢老母出水出得太多又冇時間補充水分
而家唯有吊住鹽水先
慳返飲水啲時間

因報breaking!!!
習近平七一黎香港專誠試一試三色貓老母技術要打尖優先
搞到在場排緊隊既巴絲氣難下
與黑警推撞
黑警要出動紅旗同胡椒噴霧

小道消息: 啊joe都話想試下。有冇邊位巴絲想讓個位出黎?薄酬
試完好服務既會加三色貓人工兩蚊

就黎7.1三色貓隻五毛打手狗好多野做

仲有奶波魔呢隻死大陸五毛

望一望張飛,排到出年都未到我

五毛之中都算煩

可能仲會慢啲
而家三色貓老母暈左
整返醒佢再繼續屌

拎唔到籌又鳩痕既唔緊要
隔離財經台開左個post
大家可以問下價
[眼紅者勿入]三色貓老母享用籌炒賣區(2046)

41號

依家先排～

淪陷30年應該有我份卦

上水

顧掂你老母先啦
分身不暇
最緊要尋日啊Joe同習總上完後你實上位喇

仲以為佢咁忍得唔入黎

佢邊有老母架
一早屌死自己老母啦

呢條生癌五毛 應該病情惡化

等錢醫先狂出post

你老母爽死啦
咁多人服侍
你好開多啲ot畀錢你老母醫下性病喇

估唔到佢真係上心

排長龍

你又想排？

Block 左啦

連仔望仔都排緊隊。理撚得你

老漢推車推爆三色貓老母

Block 鳩佢

去左三色貓老家揾伯母

推爆五毛狗

見唔到龍尾

屌你老母臭化閪

安排埋佢阿麻出黎好冇

我要屌十次

到我未呀。。。
我條耶菜jer好撚痕

重口味

有冇諗過排左十二日既巴絲既感受

叫三色貓老母同你啜下就冇咁痕架喇

排到第幾個？
希望伯母未腳軟

軟曬啦 企都企唔到

三色貓老母含住巴打啲精訓著左

而家就黎有2700位巴絲上過三色貓老母
如果見到三色貓老母個肚有三四個月身紀咁脹。唔使驚。其實係太多cum谷住
所以麻煩各位有少少手尾。享用過後撳下三色貓老母個肚。一黎清理一下現場二黎又見到啲cum流出黎個奇景。好罕有。冇咩人好似三色貓咁大方貢獻自己老母出黎俾人屌

😂👍🏻👍🏻

痴撚線

垃圾

排隊

派籌派到去邊?

啱啱屌完
估唔到三色貓老母含吹奶啜磨拎揈都掂
再排過

嗯，你book左期同你老母做bodycheck未?

排到47389173739372
我照等

下一位請到三號窗

係三號窿

伯母隻閪好多精 唔洗怕比人屌到乾哂水

條隊真係長到東莞排到尖沙嘴
前面巴打屌快d唔該

兩條隊

排排下又有五毛打尖

突發

太多人排𠳔老母，想排𠳔老豆，可惜太多唔知邊一個先真。

Stop make stupid people famous

咁多人排佢老母
咁我排佢祖母算
外婆未有人排
希望佢有家姐啊妹

五毛狗三色貓又開工

得我一個推不起

五毛狗三色貓一個月搵埋夠唔夠睇醫生

五毛狗三色貓老母俾咁多人屌是否可悲

。

嗯
多謝三色貓獻出老母
而家你老母俾人屌到鬆哂大小便都失禁
你睇開啲啦

大家品嚐過三色貓老母後請喺道出包膠或留下正負皮。
幫手宣傳下

多謝你入黎推post宣傳自己老母
一於推爆你老母

相信點爽都唔夠你老母咁爽
一雙肉臂千人枕
你又有肉金收
好心你孝順啲啦

想借問聲隊尾係邊？

，宇宙邊緣

本來唔打算排

你留呢個comment既時間已經多左476人online報名

好心你得閒就探下你老母啦
唔好郁就問你老母攞錢
肉金辛苦錢黎架

習總：朕喜歡這個老逼

排緊6347 幾時先有得屌

仲等緊

我要

你老母24小時都比人屌緊

想屌呢條廢鳩好耐
之前成撚日話返老家 打殘體字
理撚得你真心定假膠
依家仲成隻小學雞咁去站務台投訴
返高登搵阿joe哭訴啦

有咩有咩
投訴我幫佢老母宣傳?
喂好似佢都有份收肉金架喎

我地都推得你老好辛苦。好好肉地

排到未？

你老母比人屌緊夠唔洗訓

五毛狗黎架隻仆街 緊係想入番紅登啦

屌你老母

隊尾係邊

遲啲高鐵開通左三色貓老母會多好多生意

排下隊先

三色媽你好，今日又要麻煩你了

想插隊 有冇得deal下？

置中

三色貓老母俾人屌 三色貓俾狗屌

仲輪緊

龍尾已經排到出公海

到我未

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始